美股三大指數全線下跌，港股聽日又跌幾多？

MOLAMOLA 唔玩啦 比返D 錢我呀

4000

琴日冇跌 今日跌番姐

就跟老美落 258xx啦！

經驗話我知收市倒升

會升！信念

+4000 尋晚擺明知貿易戰會輸 美國佬放棄自己國家 黎中國香港投資